以前會好嚮往果d唔理世俗,跨越年齡,甚至宗教的愛情,直至

有一次親身經歷過,發現真係好唔容易,都未開始受世人指指點點
自己已經冇信心放棄左

講多少少好嗎？